星座jj 急問 天蠍男同巨蟹女夾嗎

傾過幾次電話了

原來絲打你係巨蟹座

你條信星弱嘅死弱智同人類本身就唔夾

你傾完電話都feel到夾唔夾啦

唔怪得成日打橫行

夾 大家都係水象

唔好歧視嚴重弱智人士

樓主我走先，你自己頂住

可惜我是水瓶座

絲打你又係？

你冇星座？

就係唔知 傾又唔代表到啲咩

呢個我知 但對方好被動

冇你嘅事了

你係絲?

想進一步咁點

追佢囉

點追

即係你係巨蟹女啦

咁得喇

答案係

唔夾

因為我係天蠍男

我唔覺得我會同你夾到

垃圾天蠍狗

天蠍多數仆街

唔算太夾
大概32又4623172 分2374858